講講‘性單戀’

（認真唔好諗埋去另一邊）
我同ex分開左一年
分手因：ex比帽我帶
期間我知道自己對ex已經冇感
亦都有人追過
但係我覺得比人鐘意嘅感覺好不安
覺得鍾意我嘅人一定係有野賺先會冧我
之後就會用一切辦法令鐘意我嘅人離開我
可以點好

覺得鍾意我嘅人一定係有野賺先會冧我

之前都聽過一個女仔咁講
所以佢係唔會受人追
只有佢追人 佢去愛人 唔做被愛既
就算比人hurt 都係自己揀既/自己愛既人

呢d閪人通常都好自私
俾人賺下有咩問題
be a giver樂於俾人搵笨會豁達開心好多
合適程度咪得

換言之佢地價值觀反映
佢地鍾意人都係因為有野要賺人
be a taker既仆街
呢d閪係愛咩

姐係隻豬都要樂於比人賺
我唔係聖母lo

而且我想講
我係覺得人哋因為要賺先埋我身
唔代表我做taker
姐係你免費比我都唔想要啊

人類本來就係互相利用嫁啦，各求所需
咪睇吓你點樣將利用變做幫助

假定左人地係賺你
而唔係益你
已經係負面撚啦
唔健康

你自己做taker
又唔俾機會人地做taker
咁都係自私啦 壟斷左付出既機會

人賺你隻豬同時你都賺緊人地青頭精華姐
試下公平少少？
同埋唔洗去到咁極端 睇返清楚先。。。合適程度喎？

修正：

你自己做giver
又唔俾機會人地做giver
咁都係自私啦 壟斷左付出既機會